其實女人咁強勢係好事？ 女人掌權係好事？潮流興？

依家個世界d 女人爭做總統，總理，特首 ...etc 既掌權者
e.g. 蔡英文，Angela Merkel，Meira Kumar，林鄭月娥，希拉里 ..etc

古代時，
男主外女主內呢個古人智慧係來自果陣：
男人專注出去打獵，女人就留係山洞照顧細路，打點山洞既一切

其實到近代傳統既中國，日本
都係保留呢個古時既智慧
以日本為例，男人專心出去搵錢，女人就管晒屋企所有家頭細務，而男人搵返黎既錢都要比晒老婆管理

奇就奇在
近幾十年
d 女權崛起
極力爭取男女平等，不斷為女人爭取權益
搞搞下，家陣好多國家地方都誕生左唔少女總統，女總理，女特首

呢個用左幾千年以上既古人智慧 ----男主外，女主內
只係用左幾十年就推翻左

究竟係好事定壞事？
係文明定退步？

環境唔同咗

進步既盡頭就係自我毀滅
女人係一種私心強慾望大而又缺乏自制能力感情用事既生物
古人就係知道咁所以千百年來禁止女人掌權
因為一定天下為私
女性掌權遲早會天下大亂

利申先： 反對女性濫權，支持男女真平等： AA制、男女一齊供樓etc.

現今社會好多工作都唔似古代咁需要勞力付出
如果個女人醒目啲，可以賺嘅錢比男人多
而同時，亦會有男人想照顧家庭而非發展事業

而所謂女人開始向上爭、唔再男主外女主內
唔止對女人係好事，對男人都可以係好事
點解女人等老公養就係幸福少奶奶
而老公等老婆養就係食軟飯、垃圾？
我一直覺得邊個主內主外，唔需要用男女劃分
兩公婆自己傾掂點分工就可以
唔係所有男人都一定想事業大展宏圖
亦唔係所有女人都想留係屋企湊仔

結論： 我覺得係進步，只要件事唔好扭曲成女性霸權就得

女人乜撚都著數d
能力又唔強
又做大粒位
都唔知做乜鳩

女人唔講邏輯永遠做決策感性大於理性

一間公司如果多女人做管理層基本上玩完

其實你叫得“男主外 女主內“做古人智慧
你已經係認同呢種諗法啦
女人做領導層係唔係好事我就唔知
不過當有女人參選的時候
唔知係受媒體影響 定係現實真係會咁
好多時都會話某女性候選人會得到女選民支持
而且d婦團(女權)又會叫大家投某女性候選人
投佢唔係因為佢有幾好 而係因為佢係女性
又或者佢係女性 所以佢會幫我地(女人)爭取權益

你只要睇下香港有幾多奴隸獸你就知點解女權會掘起